馬會收到風 聽日關閉尖沙咀漢口道、寶勒巷、尖東、佐敦柯士甸道分行

12月24日提早於下午六時關門的場外投注處：尖沙咀漢口道、尖沙咀寶勒巷、尖沙咀東、佐敦柯士甸道。

點解好似聖誕都未見金多寶

得新年有金多寶 聖誕冇